倒數6小時放榜

有冇朋友仔都瞓唔著覺 好驚自己連五條二都冇 連HD都唔收就仆街了

2年前嘅今晚我無訓過

我都凖備唔訓啦

但你放完榜後會攰到仆街陷家剷 仲要去搵學校 超辛苦 訓番1，2粒鐘啦

真係連HD都冇

我都係得8分咋嘛 之後去左讀明愛毅進 又有學費退還讀完之後
今年就升左asso 時間係比人長啲 但好過即刻番工

讀ive FD呀

你自己啱讀咪得

啱嘅

你有無研究過個科有咩出路

FD好呀 係FD玩撚左成年
利伸:過來人 最尾top up

堅定流呀 FD完要繼續做莘莘學子個喎

做社工？！

Hd訓左兩年
放心喇

Ok 祝你一路順利💪🏻

感恩